[內有J圖］唔該各位巴打幫手做ies問卷

頭先開錯台sorry
感謝

Done

Thanks巴打

見到呀嫲既相

DONE

Sorry巴打
補償

Thanks

done, J圖口味幾岩我

多謝巴打

點解j圖唔加密埋 cd rom睇都完又無得做

係喎
多謝巴打提醒

巴打有冇幫手做啊

梗係......
有啦

好彩唔長

唔加密j圖加密個問卷，On99

已射
已做問卷

你嚟連登搵人連呎類問卷一定好一面倒

做咩post我老母張相出黎

Btw
減低其他國家來港意慾都係負面影響

自由行政策對你的日常生活有否造成不便,你同意嗎 *
有否，你同意嗎

中學生啲IES跟整係鳩做 唔洗咁認真

Thanks
一面倒好

Sorry